羅 12:19-21 把炭火堆在敵人頭上

羅 12:19-21:
19 親愛的弟兄，不要自己伸冤，寧可讓步，聽憑主怒；因為經上記著：主說：伸冤在我；我必報應。
20 所以，你的仇敵若餓了，就給他吃，若渴了，就給他喝；因為你這樣行就是把炭火堆在他的頭上。
21 你不可為惡所勝，反要以善勝惡。

阿彌陀佛

推呀，係愛呀

愛可請求天下

我

唔

係

左

膠

又飲又食，想燒死人咩

敵人呀 文盲

咪講敵人，做咩鳩

蘇哥走數到幾時呀，計利息成個天堂賣撚左都唔得掂